9633 農夫山泉苦主圍爐區

今朝 $39.8入咗 見個勢唔多對路
$36.3賣咗 兩分鐘蝕咗成個月糧
好想死

on鳩仔
垃圾股都買

麵神都已經比左神喻仲入手怪得邊過

人人都投資唔通人人都識投資咩

賣得好，唔賣蝕夠一年人工

暗盤賺咗一個月人工

樓主大户黎喎，兩蚊要蝕幾皮野起碼都幾十手咁買

36.25入

今朝買農夫👨‍🌾！

明日做農夫

個個抽新股一開就放架啦
真係同你長線投資咩屌
唔穿番21咪偷笑

咁明盤呢

樓主5千蚊月薪

一個月人工得4千？

有人接貨，冇輸 hehe

幾十萬叫大戶, 無病呀

笑出聲

香港有幾十萬既人好多，但肯allin幾十萬落股市唔驚輸既人就唔多

$35賣左
早知一開市即放

長線 9633

等於買左美股可口可樂，無得輸

豬左4千

幾十萬都叫all in 認真呢?

放幾十萬去炒一件首日上市升左8成的股票我覺得係堅大戶